今年如果利記攞到歐聯唔好再做怨婦ok?

咪日9日追擊我地拉隊 又腦震盪咁
你唔厭 我都聽到厭 和解得唔得先

OK，利記輸左先

咪搞事啦鳩清

樓主怨婦